詳細分析曼城今場對愛華頓

因為廢囉仲有乜好分析